求教學set router 做網絡封鎖

家中有廢老成日睇啲打飛機蝗蟈 youtube
想佢感受下做牆內人感受🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

封YouTube咪大家攬炒？

你意思係想指定block左某部份YouTube？

你限制佢ip流量，佢片都睇唔到

路由器網域篩選

Firewall block keyword

叔一燒啦

192.168.1.1

qos比100kb佢做上限

直頭比56K佢啦

一齊唔睇 youtube

Block 某部份youtube 可能好難 全封都唔介意

識入去 但唔識較點block啲網站

點整？

用parent control就唔洗攬炒

咩router 先得架
自己用緊asus 有parent control
就可以跟mac address block唔洗攬炒

做dns poisoning
rewrite 做

用cloudflare gateway

認佢地部機mac
限佢256kbps
理論上夠whatsapp，佢地唔會覺得係網絡問題

救教學

家長模式

Block佢mac address好過

bind個ip比佢d device 再qos依幾粒ip